這對某些承包商來說是非常有利可圖的。 他們知道如何預防特大火災。 為什麼沒人聽? |作者:伊麗莎白·韋爾| 2020年8月28日| 
 其中一筆可能是他最賺錢的交易——儘管我們只是猜測——是Shopify，它現在是加拿大最有價值的公司，市值高達1300億美元。 Laura Deming, Frederik Groce, Amish Jani, Jessica Verrilli和Vanessa Larco將參加2020年8月28日的Disrupt | 
 亞馬遜的成功清楚地表明，廣告業務對零售商來說是多麼有利可圖。 沃爾瑪-微軟競購TikTok可能對電子商務意味著什麼 
 儘管獲得瞭如此豐厚的報酬，但北美幾乎沒有大規模的加密貨幣開採業務。 (數字)黃金在這些山上:加密巨頭DCG押注1億美元在北美挖比特幣 
 加密貨幣也成為了一個利潤豐厚的選擇，因為它們的表現超過了所有其他資產類別。 比特幣的豐厚回報並沒有讓它成為印度儲戶的安全賭注 
 舞蹈教練為新婚夫婦在婚宴前提供私人課程，主要是探戈，這是一項利潤豐厚的行業。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 毫無疑問，沙德曼利用他的人脈建立了一個為特種部隊提供服務的利潤豐厚的公司。 特種部隊價值7700萬美元的“騙子”反擊|凱文毛勒| 2014年12月8日|每日野獸 
 加上與百事、阿迪達斯和土耳其航空(Turkish Airlines)簽訂的一些利潤豐厚的贊助協議，他每年能拿回大約6500萬美元。 足球巨星梅西是否腐敗? Jack Holmes 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 在小型微型啤酒釀造商和沒有靈魂的大規模生產商之間，當然存在著利潤豐厚但又不失尊嚴的甜蜜點。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 本週，中石油同意收購Rosneft子公司Vankorneft 10%的股份。Vankorneft經營著利潤豐厚的Vankor油田。 中國資助普京的侵略|Gordon G. Chang | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 那些有足夠資金投資於管風琴或音樂廳的人放棄了利潤不高的聖經生意。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 他自己的願望是保住財政部長一職，因為在他的兩個職位中，財政部長一職更賺錢，也更安全。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 你有大筆補助金，在荷蘭有份報酬豐厚的工作，有幢好房子。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 他在連續四屆議會中都是惠特徹奇的國會議員，擔任過一系列重要或有利可圖的職位。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 在一些內陸地區，大量生長的蓖麻籽是一種利潤豐厚的商品。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種